李嘉誠如果唔小心喺百佳拎咗嘢唔記得俾錢, 俾人見到, 有乜後果?

點算好?

那有錢你老母 我一年得10000蚊人口咋

無事，佢屋企入面有間百佳Fusion

李根本唔使自己去百佳買野

基督徒係教堂見到耶穌有咩反應？

法律之前係有人情

冇後果 佢保鑣會俾錢

你係自己屋企拎野比工人見到會有咩事

誠仔食d 野royal 級，一般人點會買到

你估誠哥會去自己啲低級起市買咩

超市